\documentclass[11pt, a4paper]{article}
\usepackage[lmargin=2cm, tmargin=.1cm, rmargin=2cm, bmargin=.5cm]{geometry}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage{ dsfont, amsfonts, amssymb, amsthm, amsmath, mathtools}
\pagestyle{empty} %turn off page numbers (currently not working in my TeX distro)
\title{Traian Matisi de Lima Vaz}
\date{}
\begin{document}
    \maketitle
    \begin{itemize}
        \item[]Dados pessoais:
            \begin{itemize}
                \item[]Nacionalidade: Brasileiro $-$ Cidade: Nova Iguaçu – RJ
                \item[]Idiomas: Português, Inglês, Espanhol, Chinês
                \item[]Github: github.com/traianMatisi $-$ Gitlab: gitlab.com/traianMatisi
                \item[]Linkedin: www.linkedin.com/in/traian-matisi-6b3ba8267 $-$ E-mail: traian@tutanota.com
            \end{itemize}
        \item[]Pretensão:
            \begin{itemize}
                \item[]Cargo de desenvolvedor junior (Python, C, C++).
                \item[]Cargo de instrutor de informática.
                \item[]Cargo de instrutor de programação.
                \item[]Cargo de instrutor de inglês.
                \item[]Cargo de instrutor de LIBRAS (Língua Brasileira de Sinais).
            \end{itemize}
        \item[]Formação:
            \begin{itemize}
                \item[]Ensino superior - Bacharel em Ciências da computação UFRuralRJ (em andamento).
                \item[]Curso ISF Inglês Sem Fronteiras UFRJ/TOEFL iBT Inglês avançado e conversação.
                \item[]Pacote Office Curso em Vídeo (Word e Excel) e Prime Cursos EAD (office básico).
                \item[]Curso de lógica de programação e algoritmos VisuAlg Curso em Vídeo.
                \item[]Programação em Python, básico, intermediário e avançado pelo Curso em Vídeo.
                \item[]Francês instrumental pelo CLAC/UFRJ – Cursos de Línguas Abertos à Comunidade.
                \item[]Ensino superior - Bacharel em Geologia pela UFRJ (8/10 períodos completos).
                \item[]Curso técnico de gastronomia pelo Instituto Gourmet Madureira.
            \end{itemize}
        \item[]Experiência:
            \begin{itemize}
                \item[] Professor de informática - TALK idiomas e profissionalizantes (atual).
                \item[]Professor de inglês - TALK idiomas e profissionalizantes (atual).
                \item[]Professor de LIBRAS - TALK idiomas e profissionalizantes (atual).
                \item[]Professor particular para o ENEM e ENCEJA (Matemática e suas tecnologias).
                \item[]Cozinheiro – Gusto Italia Trattoria (comida italiana).
                \item[]Padeiro e confeiteiro – Art-Pão padaria e confeitaria.
            \end{itemize}
        \item[]Outras habilidades:
            \begin{itemize}
                \item[]Montagem e manutenção de computadores, hardware, software, automação (autodidata).
                \item[]Programador Arduino (autodidata), C/C++ (UFRRJ), Python, HTML/CSS/Javascript (Curso em Vídeo).
                \item[]Iniciante em Linux sysadmin, Ethical Hacking, Marco Civil da Internet e cyber segurança.
                \item[]Colaborador e criador voluntário de legendas em inglês para filmes e seriados online.
                \item[]Idiomas – Instrumental iniciante: Francês, japonês e chinês (autodidata).
                \item[]Ensino de SEO – Search Engine Optimization (em andamento).
                \item[]Pesquisa de alta performance (Google, DuckDuckGo, Searx, Ahmia, Startpage, WolframAlpha, etc).
            \end{itemize}
    \end{itemize}
\end{document}